Find my Iphone 點解有屋企人devices??

login 自己find my Iphone 發現多咗屋企人Iphone 及 Apple Watch, 之前login 都無見過，同埋無set 過。
屋企人用梗我上手Iphone 但用佢自己Apple ID, 有無ching 知點解？？

有開family sharing?

用左family apple music 啦